22:22[黑豹 Black Panther 2018]

在漫威影業的影片《黑豹》中，特查拉在其父親——前瓦坎達國王去世之後，回到了這個科技先進但與世隔絕的非洲國家，繼任成為新一任“黑豹”及國王。當舊敵重現時，作為“黑豹”及國王的特查拉身陷兩難境地，眼看著瓦坎達及全世界陷於危難之中。面對背叛與危險，這位年輕的國王必須聯合同盟， 釋放“黑豹”全部力量，奮力捍衛他的人民和國土。